Arduino求救！！！0 programming底應該點入手好？

濕鳩大學濕鳩課程要人整濕鳩project
根本要人完全自學乜撚都唔識點樣入手好
救命我讀到想自殺

youtube arduino tutorial
if iq>100
一星期搞掂

Arduino本身都有教學

which u

講起上o黎
arduino其實應該點發音?

聽過有人讀
Or癲奴
Or煎奴
呀登奴
鴉登奴
呀癲奴
agent奴

Google大神一下你要嘅topic （記得加埋source code + connection等字眼）即可

Arduino基本上都係抄source code改parameter

Youtube 一下 arduino pronounce

ar 樽勞

有少量經驗,可以幫下你

有好多channel都有
有無你認比較好既推介下

冇呀，literally熱門個d就得
其實arduino d syntax已經好易明
唔明呢度應該有人答你

你手頭上有咩配件？

咩都無
佢連Arduino個keyword都無比我

可唔可以講下project內容